買iphone 8/8s 定 iphone x 好

IPhone 終於出新機
巴絲如果換機揀買iphone 8/8s 定iphone x?
正皮-iphone x
負皮-iphone 8/8s

X Face ID 好方便

尋晚條友一開始公佈face id就fail左兩次..

屌想X，但係等唔切

8s？
巴打你嗰度乜年份？